今日之後，可能再冇橫洲

哦

哦你老母啊

鄉黑地區 拉

元朗國
仲要係橫洲
搵橫洲工業Fisherman Lok囉

嚇死，仲以為fishman宣佈退出球壇

冇得打籃球

橫州果班圍村佬
大部份都撐警撐政府
由9佢地啦

橫洲嗰班好似係非原居民，唔係鄉黑

收得地就唔係原居民村啦，港共不嬲都唔敢郁原居民

總之我係反對任何新建樓宇既

所以講緊嘅係，佢哋唔係鄉黑
偏偏有人以為佢哋係